咩嘢牌子最鍾意喺香港燒嘢食？

卡樂B

冇答案

學嗰條乜鳩咁下下就咁講答案有咩意思

錯

你老母

我老母唔係牌子

燒你老母

Ibid.